是日醜午餐 脆爆厚切吉列豬扒飯 配 咖哩汁

百里香呢？

屎

我覺得幾正喎

講下味道先
豬扒唔夠熱唔夠脆
同埋一d都唔厚
調味還可以
咖哩俾勁少 完全唔夠撈
不了

豬扒應該好鞋。

25

印巴今日百里香午餐有咩好介紹？

睇圖都唔C服

呀月活呢個飯真係垃沒黎 食粉多過肉 又冇味 食到想嘔

吉列定延飯

辣殺

唔知
今日無食

是
舊白蘿蔔係最好食

咁你開post做乜

唔c服

提大家小心中伏

唔係百里香，不了

百里香喺邊啊屌

百里香 Thyme at Kwun Tong
2018年5月14日 ·
百里香Thyme at Kwun Tong
每天提供8 款精選午餐。價錢也是由40 起
套餐包括餐湯，蒜蓉包及飲品
餐湯每天不同，由超過20 年經驗大廚親自烹調
大盤主菜，當然不能不提「皇牌燒雞」😍😍
嚴選900-1000 克的重的雞，這個重量的雞最適合做🔥燒雞
用上大量新鮮百里香，香蒜，自家製燒烤醬及美式卡珍粉醃製。醃過夜，每天早上大廚新鮮燒烤，所以開張以來已經吸引了很多Fans 慕名而來🤗🤗
雞的外皮香口，雞的內裏卻無比Juicy ，喜歡燒雞的您，當然不能錯過😜😜

至於其他主菜
還包括墨西哥🇲🇽薄餅Quesadilla
墨西哥🇲🇽薄脆Nachos
全部材料均由墨西哥入口，百份百原味，惹味同美味👍👍在觀塘熟食市場中心可以食到西式，墨弍的餐廳，相信只有百里香才能做到

其他主菜還有皇牌焗飯，意粉，紅洒燴牛尾等等菜式
共有八款，任君選擇，總有一款能滿足到您

最後提提您，別忘記order 一份Cajun Wings 或Buffalo Wings ( 香城雞翼或水牛城雞翼）
18 元有4 隻。絕對是午餐小食之選👻👻

地址：觀塘駿業街熟食市場一樓44號舖
燒雞留位熱線:6708 2851 / 9830 2587

燒雞最早有葱

14-18 May
G) Achiote 胭脂樹紅粉，是墨西哥非常出名。由胭脂樹提練而成。天然嘅鮮艷紅色，加埋多種香料，用來醃雞肉非常正😋

E) 用法國金文畢芝士而做，在超市最平也要6x 一小盒，每天大廚用8-10 盒呢個芝士開成的汁來煮意粉，芝士味非常香濃😎

點解介紹呢兩個餐？
因為5月節Cinco De Mayo / Le French May 在同墨西哥墨/法國都常出名囉😘😉😊